唔明啲人找唔起卡數點解要自殺......

點解唔可以一走了之,拍拍屁股起佬,去外國隠姓埋名生活

申請破產都得

邊個同你講找唔到卡數自殺? 卡數比盡咪十零廿萬
我聽最多都係孖展自殺姐，可以去到爭人幾百萬
不過都一樣既如果有勇氣自殺不如搞破產，走佬都唔駛

申請破產係咪百份百唔駛還??